https://disk.yandex.ru/d/ZxQBwB6Ybx-IOA
https://disk.yandex.ru/d/DOT0y5OEm4RDKQ

# 1. Основы Linux

### 1.1 История создания, работа в текстовом редакторе vim
### 2.1 Основные команды ч.1. Навигация
### 2.2 Основные команды ч.2. Операции с файлами
### 2.3 Основные команды ч.3. Основы работы с терминалом
### 3.1 Привилегии. Пользователи
### 4.1 Перенаправление. Конвейеры
### 5.1 Переменные окружения. Псевдонимы. Архиваторы. Управление пакетами.
### 6.1 Процессы
### 7.1 Введение в Администрирование Linux
### 8.1 Работа c файлами для администратора
# 2. Администрирование Linux

# 3. Администрирование серверов в Linux
### Литература
https://debian-handbook.info/browse/ru-RU/stable/

https://habr.com/ru/company/ruvds/blog/533334/

https://habr.com/ru/company/ruvds/blog/327896/

https://пантюхин.рф/%D0%BE%D0%B8%D0%B1/index.html

Посмотреть
https://www.youtube.com/watch?v=9A3QtGMuqvw